這是如何的賭注，竟要等一個人一輩子

你豈不知道你完全沒有勝算嗎？

沒所謂，她值得。

同我鬥sad